曼聯名宿堅尼狂吹C羅

在本週中的歐冠大戰裡，C羅幫助皇馬擊敗了拜仁慕尼黑，昂首的挺進歐冠四強。《每日鏡報》消息，曼聯名宿羅伊-基恩給出了非常高的評價，在他看來，C羅就是一個不折不扣的天才，而卡里克和歐文兩名曼聯舊將也稱讚了C羅一番。
對陣拜仁的兩回合歐冠比賽，C羅的發揮非常高光，打入了5球，憑藉一己之力幫助皇馬擊敗了拜仁，目前C羅的個人歐冠進球總數也來到了100個，比梅西多了6球。在談到C羅的表現時，基恩說道，「這個人就是個天才，沒有什麼其它可以說的了。我們談論的是這個足球世界裡最偉大的天才之一，他的比賽非常具備觀賞性。我們總是會談論進球有多麼困難，但是你看看他的數據，每一個賽季有多少進球和助攻。」
效力曼聯期間，基恩和C羅曾經是隊友，對於葡萄牙球星的實力，基恩自然一清二楚，而他隨後補充道，「他就是天才，就是這麼簡單。」
其實基恩之前還曾經有過「吹牛」，這位曼聯名宿認為C羅有今天多虧了他，「是的，我造就了C羅。如果沒有我，就沒有今天的C羅。當然了，顯然每個球員都有自己的特點，有的人你可以吼他，有的人你不能吼。以前我沒怎麼吼過C羅，因為他做得不錯，我沒必要吼他。」
卡里克也談到了C羅，他說道，「這真的太荒謬了，在難度這麼大的賽事裡，他打入了這麼多的進球，這真的難以置信。皇馬對陣拜仁的兩回合比賽，我都有觀看，只要C羅看到進球機會，他就可以打進。雖然射門機會不多，但是他沒有浪費，你幾乎可以打賭他會進球。太驚人了，這樣的數據讓人恐懼，這些年來，C羅打破了太多的紀錄，這證明他是一個難以置信的球員。」
邁克爾-歐文則說道，「在我看來，除了萊萬，拜仁還是缺少一些頂級球員，你看看梅西和C羅，他們都可以憑藉自己的能力解決比賽，即便雙方五五開，C羅還是上演帽子戲法，在最高水平的對抗上，超級巨星就是可以做出貢獻。」

要不是本澤馬那麼廢 羅納多還能多進幾球